大家可以盡情貼連儂,因為點計都係佢輸

一張文宣唔值幾錢, 隨手貼七八張有限心機

張野只有兩個下場

1.得以保留
成功文宣, connect更多不上網階層

2. 被藍屍popo撕

成本上佢耗費的維穩費,行動費同心機比你投放更多數倍,衝突場面又係曲線文宣,加熱保温
交換比好靚

岩呀

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

唔該樓上得閒寫機械人就貼多d

貼成本比到盡十蚊八蚊，佢要組隊請part time撕分分鍾要過萬

我屌撚死你

文宣真係好撚貴

所以要珍惜！

事實係
但一定要組隊保護自己

Push

沙田區邊度印平d?

好貴,平你個頭

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

貴唔過交稅比共狗

但要有人

tui

如果有一百個後生仔 每人貼十張就好平

如果得五個後生仔 每人貼百鳩幾張就好撚貴

貼還貼，記住放哨

yes.

多人推就會增潤知識

推

pish

.

用超能膠

最緊要唔好俾狗咬